【初選 x 國安法】係咪應該集體自首？

初選有61萬人參加！

集體自首 你估14年佔中咩

話就話當時最後冇人自首 你估2020嘅香港仲可以好似甘地咁玩咩

甘地其實英國佬文宣，甘地暴力喎

對暴政嚟講，做到殺雞儆猴，寒禪效應即可，冇必要再曬錢養咁多犯，大家聽聽話話，令社會保持經濟運作得嚟又唔會威脅到政權就可以，佢唔在意你究竟知唔知真相係點，只需要你聽話，明知而唔敢講，正如北京六四大屠殺之後冇人敢提，可見暴政手法如出一轍

我意思係樓主好似當年甘地叫人走去自首 試圖癱瘓成個政府呢個行動
不過印度殖民地政府假假地都係對一個民主國家（英國）負責
同埋佢啲和理非行動感動到英國本地國民 從而宗主國逼使殖民地政府作出改變
但大佬啊 我哋對住嘅係殺人唔斬眼嘅政權 講乜鬼自首

好恐怖，果頭講完轉頭就拉人

Give me liberty or give me death

61萬人情願自首都唔衝入禮賓府

on9，到時真係同你一個一個拉

林奠比美國制裁完唔gur要揾人出氣

放心，好快會好似新疆咁，興建設施俾個六十萬人，反正保安局局長之前已經去左參觀，學習新疆點做

其實一陣串國際政策已經暗示左俾你聽得兩條路。
信共產黨乖乖地做個順民就留喺度，
唔信就移民去其他國家

唔識反抗？

自你老母首
犯咗乜撚嘢法
智障

打得贏而家就唔會咁

所以咪話香港泛民個腦重有病過阿嬌；唔好計民主國家同殺人唔斬眼嘅政權先，你幾多友去自首呀，五十萬定一百萬呀，幾丁友自首點癱瘓成個政府

對支共黎講60萬人算係咩, 集體自首送哂上去都得

你見過支那韭菜會反抗？

依家咪跟緊戴耀廷攪炒十步曲劇本
第八步：大舉拘押民主派領袖
第九步：香港街頭抗爭變得更激烈，鎮壓也非常血腥，港人發動三罷，全香港陷入停頓

我睇8之後唔會跳到9

睇住啦, 港赭仲繼續過年..........豆利是 !!

啱

反正香港人又會專心交稅幫政權搵錢

集中營唔洗錢？

係慘就慘在啲官司拖至少一年半載

我係班大粒 快快手坐完監去外國算

黎生

戇鳩仔

而家仲自首 佢幫你備晒案 唔撚拉住 之後有咩事想拉就有晒料即拉

61萬人要入荔枝角應該好震撼!

係咁團結就玩撚死左班狗啦
60萬對3萬
廿個對1個

已封鎖會員 - 竹聿筆
弱智仔見一個block一個

集體自首咪分批坐監囉
雨傘嗰陣已經知係低能行為
清坐咗幾多監

見到呢個 post值頭覺得不可思議 2021連登仲有左膠

港豬會跳到9？

鄭錦滿：2021年首宗政治檢控案件，是由黃、藍絲與暴政聯手促成的；黃洋達，鄭松泰：政治檢控！

係，希望判刑判輕d

去到呢個時候 冷嘲熱諷仲有意思？
定你想講你放棄左反抗 叫大家真係當呢年半係發場夢？

國安法

On9

大家講緊邊個？ 200萬人？
係發夢就唔會叫你走啦

你地果陣有無份投
有
無

咪撚

敵國嘅國家安全關我撚事

guns? lots of guns 嗰隻

多到要一人一把先有用，我地連基本反抗手法一人一票都冇
你用乜反抗？

佢係宇宙全包，搵唔到你就唔關事

我想表達既係 香港最壞既時代就快到

我都知將會有好多人走
但究竟仲留係香港既人應該要選擇繼續反抗定加入做中國香港人

都唔係尋日嘅事。無啦啦發咩瘟

三罷要流血？